[想做孝子] 宜家邊隻smart watch好用?

老母就生日想買隻smart watch比佢
想問下2K內有冇一隻有齊GPS,測心跳(全日),睡眠偵測功能既smart watch?

你唔會戴錶瞓教架可？

有需要既話會

Apple Watch